點解我成日見到IT 同CIVIL 有負面新聞, 但大電就冇乜負面新聞

我發覺成日都見到IT 同CIVIL 負面新聞, 但唔見大電有
不如一人一IT ,CIVIL ,EE 負面新聞張貼區 , 睇下邊個MAJOR 較多
我先

【e-zone 專訊】2017 年過了不足半個月，全球科技公司傳出裁員消息，部分更已「落實」；即使是中國經濟因素、火紅的 VR（虛擬實境）技術也難擋經濟循環的巨輪。繼中興通訊（ZTE）本周初宣布裁員約 3,000 人後，儲存方案商 Seagate Technology（希捷科技）亦宣布將關閉中國蘇州工廠，並裁員 2,000 多人。

Seagate 早在去年 7 月宣布全球重組計劃，縮減生產規模和改善營運效率，並打算在 2017 財年結束前裁走約 14% 員工、即 6,500 人；早在 2015 年 9 月，蘇州工廠已開始分批裁員，今次只是因應計劃提早把它關閉。

唔通大電真係咁好行